DC 可唔可以拍返好似Batman黑暗騎士三部曲咁高質既片

睇返依家漫威個堆真係得啖笑 根本就唔同級數

要拍到差唔多唔難, 但超越就好難
永遠都會活響呢個系列既陰影之下

DC

SHAZAM咪掂硬囉，使撚 Nolan咩

一個gal gadot夠晒打成個復仇者

Batman？咪又俾小朋友睇

睇trailer呢緊套Joker好期待